賣人格嘅人入一入黎

聽日收錢去遊行嘅人
記住要好似今日d廢佬大叫愛中國
如果唔係冇錢收 老細會唔高興

唔理有定冇 會去已經出撚埋自己

聽日班撚樣比人訪問就正